鄭敬基 藝人表忠心，周柏豪得不償失； 王宗堯獲杜汶澤簽約； 多倫多開新台； 黎智英保釋，中共先嚇後壓

香港
【熱點直播】鄭敬基(3)：
藝人表忠心，周柏豪得不償失；
王宗堯獲杜汶澤簽約；
多倫多開新台；
黎智英保釋，中共先嚇後壓｜
2020年12月24日｜
#珍言真語 梁珍

珍言真語 // 大紀元
142K subscribers

💪🏻撐珍珍成為Patreon會員：
(點擊 "See All 9 Levels" 才可以看到「#珍言真語」的選項)

#鄭敬基 : 香港演員 歌手 電視及電台節目主持，前香港無線藝人。

訪問日期：2020年12月24日
記者：梁珍
攝影：Jack
-----

鄭敬基講/分析得好好,

大家要聽吓

口音好難頂